一圖說明港女週末之日常

點解冇男人去high tea嘅?

搵緊錢養呢班港女

男人食緊茶餐廳

證明xg 女人收入普遍高過男人，識得享受

日本妹 台妹 韓妹 英國妹咪又係咁
關港女乜事
咁你不如話打機係港男週末之日常

打緊golf

係屋企捱m記上緊連登

因為男人係建興開緊餐

食下午茶有咩問題？

我唔識日台韓英妹呀求介紹

咁早?

冇問題，好似幾好食添

真係好食咩？

唔知，我食左碗麵咋

d女次次都要打卡影相